其實商場戰 會唔會先係最有效既抗爭手法？

唔硬碰硬
每星期六日紅日去一個賣港商場和你唱
黑警一入黎 商場收皮就散場 唔洗戀戰
就算開得返已經冇乜客會入去買野 生意大減

成本：
俾人票控
有機會受傷 但俾街頭戰明顯地低

效益：
疫情後繼續大創賣港企業生意

個人認為比起街頭堵路 裝修更為有效 而且成本較低

利申：玩緊香城online game

721

推一推

冇話死邊一種最有效
之前可能係黎明行動
今日可以係商場戰

邊樣有效做邊樣

好多閉路 和理非就得

勇武仲高風險喎

岩 但我地依家要見招拆招 減低手足傷亡機會

係啊 所以我覺得唔洗硬碰硬

睇戲都話閉路可以證明你100%成個行程冇中斷過

街上面影唔晒全程都有辯論下

每次全港17區叫糊, 然後隨機開一區唱歌, 和理非就可以用17倍槓桿同黑警消耗戰

［戰略po] 投名狀之”滿天SING”

一定唔係，但起到延長戰爭時間作用

聖誕 1月果期都一路做緊
係比武肺打斷左

仲要依家經濟差左
班popo又玩爛左條限聚令
成效仲大

事不過三

日日國金啲人和你lunch？

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

最緊要識散